身分證留在英國

復活假返香港兩個禮拜 但留低左香港個銀包係英國 呢兩個禮拜我係唔係應該喺入境處攞張行街紙用 會唔會要我咁都要申請過一張身分證

All you need is some form of ID with you while you are in Hong Kong. Your HKSAR / BN(O) passport can be use in lieu of a HKID card.

時事台

攞護照出街咪得囉

你點入境

唔洗申請過
你拎passport出街咪得囉
你出境唔用id用passport出境就得

可以唔用id用passport 入境

唔該晒大家 等我飛到香港先睇下點
唔知申請行街紙使唔使錢